原來而家輕鐵上面係用普通話溝通

新一代既學生

新腥廣人

難得輕鐵啲廣播大部份都仲係廣英雙語